鐘南山：一名支那肺炎病人 傳染14名醫護人員

鐘南山院士透露，新型肺炎有醫務人員感染：圍繞一名新型冠狀病毒病人的護理，致14名醫務人員感染。

邊到先

仆街 邊撚個話傳染力唔強.................滅國啦老共

咁傳染力係好撚勁

RIP 鍾南山

Where’s your source

抵撚死，死多d 支那畜牲

Goal, 好期待

同sars 有得fight, 天滅支共

但死亡率低

鍾南山係可以上達天聽嘅人，佢咁講真係大爆發

NOW啱啱新聞有播，鐘南山自己上電視講。不過冇聽到佢話有傳14醫護人員，佢只係講有醫護人員受傳染。

咁先對政權麻煩..
成堆病人但又死唔去..

冇藥醫好難講

唔怪得班友著到核電廠咁

apple有講

終南山古墓

生化危機

天滅中共

林太準備

你真係信支那只係死3隻?

屌你老母 冚球鏟

D醫務人員包到咁實都

玩撚完

死左都唔話你知

叫啲專家食屎啦

醫唔好+低死亡率=大量感染然後大量人等死

你認為香港走得甩咩

突然呢一兩日，口風轉向 越講越大鑊
支那應該真係大撚鑊

呢條撚屌話沙士係香港傳上去

說好有限度呢
世衛 不如你改名啦 共衛

public health 101

傳染力勁+ 死亡率低 先係pandemic大爆發既必要條件
如果死亡率太高 死得太快 如ebola 就好難大幅人傳人

Patient Zero ?

咁醫院其他病人

董太裝

留名睇鐘南山被失蹤

14之後196

sars

明明早幾日先話冇醫護人員感染
今日就話一個惹左14個
一日之內一個人惹14個呀？

人未死你又醫唔好=遲早死+死之前感染大量人

14億人。你認為無一個兩個縣有無影響?都仲有12億

Viral infection 一向無藥醫 係靠自己好返
唯一例外係特敏福 但都係for流感only

沒事兒 沒事兒
黨說傳染力低得很

全真教冇lu

蘋果有講

情況一日間急轉直下

上面搞乜春？

鍾南山下，活死人墓...

呢個直頭上哂神枱

cls

不安，咪撚再落黎醫

識野ching

搞唔掂WARS顯得佢地無能
影響佢地的威信=佢地好無面

China Pneumonia
WARS

一人傳14人。
當病毒一星期傳一次。

七個星期就可傳遍全中國，到時邊個未染過肺炎唔好話自己係中國人

忽發奇想 其實隻病係咪國家實驗室放出黎 將經濟下行原因歸咎瘟疫 分散人民對美中貿易協定既失敗 死幾千至一萬人 最後用佢地一早有既治療方法做救世主 做一次黨救國既政治宣傳 勸大家未來十年繼續一齊捱

肺炎就算醫番好都大把手尾跟

我唔想俾人傳染

Sars都係照顧病人嘅醫生護士奶哂野

班中國醫生係咪口罩都唔戴

世衛：未有證據顯示武漢新冠狀病毒會有限度人傳人

幾日前彈出 幾日前彈返入 今日就一傳14
聽日世衛點講好

啫係140個...

死亡率低就唔駛驚？

影響埋條三叉神經線又得，導致內分秘失調又得

cls 咁高感染性

瘟疫公司

雖然冇咩可能 但係希望傳染到雜種

有限度人傳人= 1 個傳14個左右啦

武漢有相，醫生著到核爆咁，病人口罩都無個

包撚到咁都傳染到⋯⋯

E. coli

屌⋯⋯ 救人者先死

You know too much seriously. 國安 is watching you

可唔可以up圖

六四都冇死人
依家死三個你估正常死幾多？

中共：沒有死人，只有壽命到了。

[建議] 戴口罩=反共、反對禁蒙面法

因為禁唔撚住
一隻蓋十個煲

有咩可能14個醫療人員只會接觸一個病人

世衛：有限度 屌你老母啦

成日話相信黨既強大可以保佢地果班友去晒邊

死咗幾多人又話你知？當年SARS 個數都已經無人信

上帝開始做野

直認 即係控制唔到

鍾南山係好人黎

睇到都好興奮 希望幾可級數

習大今日冇啦啦講
即係己經失控啦

條友多多聲氣,鑊鑊都妖言惑眾, 上次都係因為佢亂講嘢先出事,佢唔講,後嚟SARS未自己消失囉.

唔即死先最大獲！
先傳得遠！傳得多人
而且多人感染就大機會變種更難醫
社會多人病生產力大減！
可能係支爆最後－根稻草

無錯

係上咗神枱，地位超然，咪講得出人話囉

嘩屌

呢隻病毒有錢人基本上唔洗死 維生素解決到既問題黎。 窮人就慘d平時服用太多可能有抗體。 同埋未必肯去用藥

利申唔多熟。

出門戴口罩

習近平：堅決遏制疫情蔓延勢頭
問題己解決了。.......

其實唔洗鐘南山講
都可以好肯定「武漢肺炎」已經人傳人啦

個所謂「源頭」海產市場响一月初封閉（之後無提過有其他ground zero或者確定到個病毒carrier係乜嘢動物）
到而家將近三個星期
當隻「武漢肺炎」病毒潛伏期有成十四日
即係最近期確診嘅個案
都係人傳人為主啦

就算話隻病毒無「沙士」咁勁
但既然咁短時間已經變咗人傳人
咁隻病毒會唔會異變比較快？（傳媒應該去向何栢良袁國勇求證一下）
由「無咁勁」變到好似「沙士」咁勁？
特衰政府而家仲只係做啲加強口岸檢測同醫療機構呈報嘅功夫
其實會唔會唔夠？

chernobyl最後係白事當紅事, 蘇維埃人民的共同勝利

同時美國圍堵蘇聯, 10年前蘇共經濟崩潰跟住倒台

明顯係以全球性瘟疫黎做貿易戰失利既遮醜布啦
只需要放多啲人出國
就可以全球攬炒重新洗牌
的確本少利大

鍾南山識講流利粵語

戴口罩

疫症死亡率低 先大檸樂
伊波拉病毒 最大缺點就係D人死得太快
死 快過 傳 屠完村就冇事 對個世界影響有限

最驚佢變種

都唔係，中招最高危係醫護，死亡率最高係長者。

外地果幾單都好快好返,不過唔可以作準,得幾單
班支那人咁鐘意係屋企捱357日先去醫院,期間惹到周圍都係
跟手支那d 醫療咁垃圾+爆晒床=班人無得醫呢獲真係支爆近了
但係香港醫院宜家都winter surge緊,爆晒床,所以都好撚大獲,如果有件支那肺炎周圍傳播就係咁先

支那滅全族 肺炎加油 !

乜野維生素抗體

係好突然, 應該火化左唔少死屍

頭先睇cable訪問條支那狗，問佢知唔知武漢肺炎答未聽過，然後話小病肯定係炒作煽動

根本病毒本質，就係不停變種。

一路走好了
今次應該盲搶咩想發達了

有個 selection bias ，因為泰國果兩單都係機場 check 到，病情根唔重，如果冇 check 自己都可能好返。但大陸果D係病情嚴重入院醫語好先 check ，

問題係，仲有幾多冇 check 到？冇人知。

口罩 板藍根

好打過葉問

1:99 漂白水

春運冚國剷

特制板藍根防疫口罩依獲發過豬頭

喂早幾日咪話冇事嘅咩
而家點解又話有事呀
醫唔到又落嚟香港搵我哋笨呀？
我哋冇咁大愛撚喎
要死唔該死遠啲

長期服用大量維生素 中毒之後 身體會覺得佢係一樣壞既野，出現抗體對抗番維生素 我簡稱維生素抗體。

利申：唔識。

同沙士8成似應該掉番轉
1傳14可能係佢地防護措施無做足
之前個微博小粉紅都話醫院爆哂要自己返屋企隔離
佢地應該同我地一開始沙士果陣一樣根本無能力處理
再加埋中国消息封鎖 成班支種唔戴罩

Good Luck hkers

有咩誘因令你柒完一次又一次呢

板藍根

今次手揸一盒板藍根 有閪屌的日子來臨

傳下傳下會變種

真係狗撚到極點
東南亞唔撚確疹佢都唔撚出聲
其他大陸地方可以一直冇事而家先爆北京深圳

Push

咁咪即係季節性流感

共產黨將支那人性格完全顯然嘅特徵
好撚要面以為自己搞得掂

移民去馬達加斯加

最怕病毒變種

所以咪每年都死好多人

...

抗生素只殺到細菌 武漢肺炎係病毒 抗生素係冇用 用到一早用啦

過量服用抗生素 未殺清而生存力較強既細菌會出現抗性 要用另一隻抗生素先殺到 而唔係出現左抗體

鐘南山下活死人墓

呢隻野好似仲快過sars

好恐怖

中國不嬲冇政治犯
一定係其他病
唔關肺炎事

呢隻病毒識玩

中共：初步調查死因無可疑

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

黎緊新年中國人傳統唔鍾意入醫院
又擺多幾日先入醫院

人傳人（不包括其他物種）

支那思想：自己撲街就喊曬，人地撲街就無事

一變四 四變十二
來到這禮拜更加諷刺

發住高燒拜年 夠晒應節

但香港都會有危險喎

wtf

好機會，去接佢出院，請佢去北京玩翻一個禮拜。

支那狗邊會有事呀？平時食開狗又吸開毒氣
無事無事

唔理佢傳左幾多個
人傳人咁緊要，用咁嘅方式公佈

國外愈來愈多確診個案，好快紙包唔住火

另有多個消息源向BBC說，在武漢的同濟醫院，有醫護人員疑似感染該病毒，目前正在進行隔離觀察。同濟醫院和衛健委沒有回應BBC的查詢請求。

前提係隻病毒未變異既話
變異左就正拉

天佑香港 天滅中共

土共搞死佢邊個有能力研究肺炎
有免死金牌

未知病毒源頭好難醫
拖得耐就死
中共老作死亡率

好擔心袁國勇
大陸班醫生恨不得香港人死

Greenland

有中國人話武漢火車站旁邊就係賣野味

自己諗啦

一定死好多人

而家中共驚傳染連屋企人未認屍就燒光燒淨條屍

食野味既係老一輩，真係天滅中共

天滅中共加上佢地d未開智人民

中共最勁自己人打自己人死得最好

隱瞞病情拎到成個中國遍地屍骸

未變種姐仲有個春運 有排玩

睇下呢個病毒可以玩幾耐

過完年先開大波

加油 一個傳十個 十個傳一百個

睇返香港d醫護同而家中國d醫護。謝婉雯醫生佢地真係有高尚既人格。

支那春運送大禮新年香港真係仆得街

整唔死你都要整殘你個身體

起碼都要著返伊波拉嗰套鐵甲人裝備

仲黐線過二次方乘開傳染

沙士嗰陣我仲好細個
但我都仲記得8A病房呢個字

西班牙流感死差唔多1億

正常都係冇能力處理
03年中過伏都唔學精
話你啊廢老

13億一齊攬炒快啲

有咩手尾？利申文科

wars
w = wuhan